開始多三毛五毛聚集

鄺神喺城市論壇提完連登後，維穩隊開始想喺呢度做下野，小心。

7.1 臨近，五毛指數甚高至嚴重

新會員空群而出，目標是打散討論區抗爭的議題

患有TLDR症的人士或CD Room人士，可以選擇直接跳過睇新會員的帖子，因為新會員的帖子多為挑起和理非與行動派的內容，無甚麼營養。

在五毛指數甚高至嚴重期間，呼籲各會員記得帶腦上連登，先認真看清發帖者的背景，再回覆。